[有圖] 日本池塘發現藍色貓遺體！

轉載自 twitter @culture_human

藍色狸貓

係機械貓呀

成日mon住我

冇貓唔食魚既道理

多啦A夢今日生日🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

竟然係咁

有聲

Sor想正皮唔小心㩒錯負皮

明明係 柯唔係狸貓呀

諗起佢把聲覺得好sad